快入！未fact check 港鐵特別列車鬼鬼地

港鐵不停旺角油麻地站
但會安排特別列車接送喎

嘩 一開車去第二個站或者個班車入邊已有警察咪食哂屎？

推俾人知唔好坐特別車呀！

唔好坐特別車！

未fact check 但都唔想有人去fact check

唔想有人被拉！

推俾人睇

推

鬼鬼地列車

如果走 行去其他位走

見到幫手推